一段感情耐左係咪一定會淡

知道對方對段感情已經變淡
可以點挽回
唔捨得放手 因為重好愛佢

放手

分手啦

如果對方一定要睇淡段關係 已經唔到你挽回

個人經驗 其實無話淡唔淡
你會覺得淡好大機會係本身已經有問題
eg對方成日亂發脾氣 忍耐左覺得煩就會無咁愛
如果段關係相處無問題 雙方都唔受誘惑 根本唔會淡
只係由激情變左做穩定既愛

我都覺得好似咩都做唔到

有時候唔知道係習慣左對方 定係重係愛

你認定淡等於唔好咁你就算吧啦， 淡左就淡左,用咩方法維繫又另一套

談就一定會
睇下想唔想定落黎

會啊
激情有期限
但如果雙方有心繼續 都會好好行落去
唔會話突然好冷淡

如果你感覺段感情對方已經唔在乎 冷淡
你就要有分手心裡準備

愛情變親情好正常
但愛情變無感情就仆得街

一定冇咁激情
但唔一定會冷淡
可能平平淡淡咁
我覺得兩者既分別都係睇心態
如果你覺得對住佢都開始冇乜好講，寧願同朋友傾計都唔想同佢講野，咁就係冷淡，冇愛情
平淡只係唔搞咁多驚喜 出街唔再諗去邊
但你依然都想同佢係埋一齊，無論做咩都好

淡就一定會，平淡亦非壞事
長時間熱戀可能令大家更加攰，平平淡淡反而相處得舒服啲
不過要睇呢段時間有冇"新鮮感"嘅出現，如果有就好易出事
希望雙方都定性啦...

一段感情啱啱開始又有新鮮感又有激情
耐左就用承諾同感情去維繫
加多啲火花同埋心思 正常唔會淡得去邊
睇雙方甘唔甘於平淡啫

唔一定，淡代表有問題，應該係，利申a0

佢無心維繫就算 淡咗係借口嚟嘅姐

有時候就唔知平淡同冷淡嘅分別係點
好想做多D野去維繫段感情
但唔知可以點做
更加怕愈做得多 會令對方反感

我ex係冷淡
大家有好多common fd
明明生活中有好多野可以分享俾人知
會寧願同朋友傾計
但都唔知點樣同佢講
講完 得到既回應 仲hea過朋友覆既內容
出街好似例行公事咁 都冇交流
曾經諗過做d野去維繫
到最後發現 點樣都返唔到去以前熱戀個陣

現任係平淡
冇common fd, 唔會成日搞咩驚喜
但會分享日常所有事
就算出街都係行個幾個地方 或者食餐飯
都會好開心

其實我都覺得係平淡左同埋已經習慣左對方
所以令佢冇左以往熱戀既感覺
繼而變得冷淡
繼續一齊都只係依賴 唔想改變現況
失去感情只係互相依賴既關係
係咪唔會捱到好耐

係 我都係咁樣被分手 佢都直接話我地好似變左屋企人 無左拍拖feel
所以你都係做定心理準備啦 當佢搵到第2個 佢好快會同你話唔想大家拖住大家
之後就會派帽比你

利申 same case

係
爭在佢講定你講
平淡但有愛 咁可以一齊好耐
冷淡即冇愛 唔會長久
你都唔想求其同個朋友結婚啦？
你都會想搵個自己鍾意既人一齊啦
早啲放手早啲搵下個 屬於自己既幸福

Same case